外媒嘲諷C.朗拿度：自負比足球水平高 不拿獎就玩缺席

據西班牙《馬卡報》報導，週二，克羅地亞媒體一致讚賞獲得了「FIFA最佳球員」獎的莫迪歷，同時也批評了缺席頒獎典禮的C.朗拿度。
週一晚，莫迪歷在倫敦獲得了「FIFA最佳球員」獎，也打破了美斯和C.朗拿度在個人獎項中長達10年的雙寡頭壟斷。然而進入了最後評選的C.朗拿度沒有出席頒獎典禮，而美斯同樣缺席。

「C.朗拿度的自負比他的足球能力更強，他總是想說：‘沒有人比我更好’。」克羅地亞報紙《體育新聞》寫道，「然而人外有人，有一個來自紮達爾的男孩今年勝過了他。當C.朗拿度無法獲得最佳球員的時候，他就不來參加頒獎典禮，他不願意支持另一位球員，更不要說祝賀對方。他的虛榮心被一個克羅地亞人削弱。他為什麼不參加頒獎盛典呢呢？」
今夏，莫迪歷和皇馬一起奪得歐冠盃獎盃，此外他還帶領克羅地亞攻入了世界盃決賽。在國際足協的頒獎典禮上，他勝過C.朗拿度和沙拿，獲得「FIFA最佳球員」稱號。

「莫迪歷沒有得到C.朗拿度的認可，但比利和真正的朗拿度（巴西人）是第一批向他表示祝賀的人。」克羅地亞index.hr網站寫道。

《24巴塔報》則批評道：「葡萄牙人沒去頒獎典禮，因為他不能忍受空手離開（頒獎典禮）」

即便是在意大利，也有一些針對這位祖雲達斯前鋒的批評。「他不再能脫穎而出，CR7看到，自己的品牌失去皇馬的保護，在外面變得更加脆弱。也許他知道自己不能捧杯，也可能這隻是直覺。他沒有來倫敦，因為他無法忍受成為背景。」《共和報》寫道。

《郵報》則表示：「他的一次缺席，影響比1000次參加頒獎典禮還大。」

thx

小花咪又冇黎 事前話黎放飛機

成篇文都無問題

問題係美欺都無黎

咁即係點⋯⋯⋯

小花唔係最後3強咪唔屌佢囉

埃及美欺味有黎囉 仲想點牙